點睇單機失業漢關羽雲長同耶人影印機機界原種都上到位？

關唔係有工返咩

朝早就聽早霸王
跟住湊仔 點返工？

佢唔係早霸王打手咩？

收錢推早霸王呢個on9節目?

電台癡漢+老婆奴

如果冇收錢我諗唔到有乜on9仔會聽呢啲垃圾節目

人地扮工嘅嘢你識條關平咩

係你呀